用慣咗faceid真係覺得touchid好麻煩

依家部iphone13個touchid真係好少用,不如下一代cut咗佢加大個電池電量好過啦

唔好玩啦，iphone11之後已經用意念用機喇喎

上堂啦，唔好係櫃桶玩電話啦小朋友

幾時可以用dna開鎖呀

iPhone 唔係停產左啦咩？
而加興用iBrain 喎

未來人?
ironman同captain american死左未?

你就梗係咁覺得。平時用條撚就開到機